[大隻佬] 根本李鳳儀 就係 日本兵

導演用唔同既小故事都透露左前世今生既影響
印度人師兄弟＝蒙古人師兄弟
警犬＝殺狗小孩
女教師＝獨角仙
李鳳儀＝日本兵
小鳥＝？（大隻佬心中既惡佛話佢抵死）
小翠＝？（大隻佬心中既惡佛話佢抵死）
打邊爐的雞鵝＝上世因為賣白粉（雖然似係講笑）

1.李鳳儀打邊爐問佢係咪：萬般帶不走，唯有業隨身
2.文師父話佢好努力，但係佢作既業太重，化解唔到
3. 心中惡佛直接講左李鳳儀仲係日本兵既時候殺好多人，今世一定要死
4. 李鳳儀問大隻佬公道咩？佢話係公道。李鳳儀唔係日本兵呢句係指李鳳儀一直都好善良既人，佢無殺過任何人（作為日本兵的下世），而下世係看似無關係 （獨角仙變女教師），所以先得出“李鳳儀唔係日本兵“ 呢句。但實質作既業依然係到。

最後帶出message：你上世作業，今世就要受返，但係施罰者（孫果、了因）可以決定施唔施罰（唔殺孫果），因為今世殺人，會作業，下世就要受返。（如無意外、下世孫果就會受返殺2個人既業，而了因只需受返殺小鳥既業）
“佛力著眼於當下種既因“＝因為任何原因而殺人＝＞極大既業，報落下世到
如果人人都變成惡佛（了因心中的佛），就會世界好血腥，充滿仇恨，暴力。

岩岩睇完討論又睇左一次 大約係咁既意思套戲 唔代表正統佛學
睇完又好似明左d野咁

因果呢樣野今世埋單都話啱數

上世既野黎今世還都痴撚線

如果上世有條友周圍強姦女人，今世就令佢十幾歲意外冇左條撚，永遠冇得屌閪
上世條友爽過晒，今世幫佢還，咁我做乜仲要今世修善，反正下世既我都唔係今世既我。

留比其他人回你
我唔太識
其實佛學係一個修養掛 導人向善

世界大戰post

所以大隻佬咪還俗囉

到最後終於明 咪出家

死人頭alert

諗起個死人頭

睇來你完全唔明因果係咩

大隻佬都講左李鳳儀唔係日本兵
只係講日本兵殺左好多人李鳳儀就要死

你唔好捉住一句 睇晒成套先

你信輪迴的話，每一世的你都係你
等如你打機，每一條命都係你，但每一條命都覺得前一條命唔關自己事

根本美斯前世就係耶穌基督
美斯前世係耶穌基督，以佢既寶血救贖世人
今世再次道成肉身，以足球再次救世人於苦難之中

因果理念唔係咩咩代表咩咩咩就報應
好簡單用數學咁講
因 果
1+2+3 = 6

垃圾片一套都研究到咁深入，可憐

講還講唔好貼圖
次次見到都寒

佛教係應該有兩種既我
真我同假我
真我係由自己既意識同記憶組成
咁兩世人有兩個意識記憶
所以真我黎講係兩個個體
但另外有一樣野叫假我
假我唔會承傳意識
但就會承傳業
所以佛教既精神係天理循環唔一定係按普通人心目中既道德觀去行

唔係你但亦都係你

我連上世既自己做過咩都唔知，咁仲可以當係自己

完全係講個信字，今世我孭晒上世既罪孽上身

幾時有圖

月經貼

屌唔share同一記憶唔代表嗰條友唔係你
無記憶就無事咁殺人犯失憶都唔應該坐啦
佢都唔記得做過好無辜啫

見諸相非相即見如來

太執著於李鳳儀係日本兵/李鳳儀唔係日本兵,都係形成一種我執
都會與電影所傳達的訊息背道而馳

佛告須菩提，凡所有相，皆是虛妄，若見諸相非相，則見如來。

入黎就為左睇個死人頭!!